<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2023 on miAouw</title>
    <link>/categories/2023/</link>
    <description>Recent content in 2023 on miAouw</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Sun, 26 Nov 2023 17:36:17 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/2023/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dimanche 26 Novembre 2023 17h36</title>
      <link>/2023/dimanche-26-novembre-2023-17h36/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Nov 2023 17:36:17 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/dimanche-26-novembre-2023-17h36/</guid>
      <description>The last night, but not the least&amp;hellip;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mardi 14 Novembre 2023 17h14</title>
      <link>/2023/mardi-14-novembre-2023-17h14/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Nov 2023 17:14:22 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/mardi-14-novembre-2023-17h14/</guid>
      <description>Retiré du monde courant&amp;hellip; Condamné à la rêvasserie&amp;hellip; Pesé, piqué, numéroté, sapé en nuage et tutoyé&amp;hellip; La taule, ou pas loin ! Je voulais mettre des mots plus doux sur le vécu. Travailler à colorier l’horizon. Je voulais repartir de zéro, rattaquer la vie d’un autre sens&amp;hellip; plus à l’enthousiasme, à l’élan, acharné, attentif. Maintenant je suis hésitant sur tout.
J’éponge la vie au fur à mesure qu’elle s’écoule, seconde par seconde.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vendredi 10 Novembre 2023 20h22</title>
      <link>/2023/vendredi-10-novembre-2023-20h22/</link>
      <pubDate>Fri, 10 Nov 2023 20:22:03 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/vendredi-10-novembre-2023-20h22/</guid>
      <description> Pénible de passer son temps à se rafistoler l’âme !
Se persuader de sa force et, dès le lendemain, lâcher prise. Défaillir, dégringoler de partout. La lente et longue chute&amp;hellip; Celle qui donne la peur du vide en soi. De la partie équivoque, mystérieuse, inconnue. De celle qui brise. Celle qui fracasse toutes certitudes&amp;hellip;
Et chaque jour encore&amp;hellip; croire !  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeudi 09 Novembre 2023 20h34</title>
      <link>/2023/jeudi-09-novembre-2023-20h34/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Nov 2023 20:34:57 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/jeudi-09-novembre-2023-20h34/</guid>
      <description>Ta main dans la mienne,
On s&amp;rsquo;endort en mâchant
Des herbes musiciennes
Au milieu des chants
D&amp;rsquo;un petit Tom tordu
Et d&amp;rsquo;une Jerry têtue.
La terre parle tout bas
Des cœurs, des gens, du vent
Et d&amp;rsquo;un tambour qui bat
Plus fort que les tourments
D&amp;rsquo;une petite luciole
Et d&amp;rsquo;un chat de traviole.
Ton âme, petite sœur,
L&amp;rsquo;Arménie est dedans !
Si les étoiles ont peurs
Il y a dans ton chant</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lundi 06 Novembre 2023 19h58</title>
      <link>/2023/lundi-06-novembre-2023-19h58/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2023 19:58:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/lundi-06-novembre-2023-19h58/</guid>
      <description>Bien sûr Paulo que les choses sont pénibles, mordantes, fracassantes même encore. Bien sûr que tu chiales la nuit et que tu voudrais bien hurler le jour. Bien sûr que tu connais ce chemin sans étincelle. Bien sûr que la douleur des autres c’est la tienne. Bien sûr les errements de l’âme&amp;hellip; bien sûr que je ne sais pas quoi te dire, ni quoi faire. Etre, c’est déjà pas mal. C’est un petit peu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dimanche 05 Novembre 2023 10h20</title>
      <link>/2023/dimanche-05-novembre-2023-10h20/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Nov 2023 10:20:04 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/dimanche-05-novembre-2023-10h20/</guid>
      <description>Mais c’est à mon sang qu’elles en veulent ces goules !
Trente millilitres par jour depuis une semaine, même le dimanche&amp;hellip; Il y a aiguille sous roche ! Ça doit se revendre à prix d’or&amp;hellip; Me suis même amusé à lire le Vidal : c’est pas beau les petites pilules que je gobe matin, midi, soir, nuit. Pourtant j’aime bien les arcs-en-ciel, mais là&amp;hellip; c’est de la viande morte qu’on cherche à faire tressaillir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vendredi 03 Novembre 2023 20h30</title>
      <link>/2023/vendredi-03-novembre-2023-20h30/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Nov 2023 20:30:05 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/vendredi-03-novembre-2023-20h30/</guid>
      <description>Ils bouffent comme des vaches. Ils rêvent d’apéros. Ils discutent de conneries à perte de vue et surtout ils n’aiment pas se fatiguer. Un étage à monter, c’est l’ascenseur qui turbine ! Ils s’en foutent d’être moches, répugnants, mous et dégueulasses pourvu qu’ils aient plus de pilules à gober que le voisin. Avec vachement de couleur s’il vous plaît, et des effets secondaires pire que si c’était moins pire… Et puis ça suinte&amp;hellip; Autant je puis comprendre qu’on revendique sa petite vérole, c’est vaguement viril… bon !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jeudi 02 Novembre 2023 13h21</title>
      <link>/2023/jeudi-02-novembre-2023-13h21/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Nov 2023 13:21:42 +0100</pubDate>
      
      <guid>/2023/jeudi-02-novembre-2023-13h21/</guid>
      <description>J’ai des rêves d’ermite. Ça remonte à l’enfance.
Je voudrais mon chez-moi, à moi. Mon ermitage. Là-bas au moins le spleen laisse passer un peu de la couleur. Ici tout est pénible. Ça crie, ça geint, ça braille pour tout et surtout pour rien ! Ça essaie de se dégager… Ça fait mal ! Et l’ennui… terrible… ça vous parle un drôle de langage d’écorchés vifs. Lassitudes ! La vie se ratatine.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>