<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2024 on miAouw</title>
    <link>/categories/2024/</link>
    <description>Recent content in 2024 on miAouw</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    <lastBuildDate>Thu, 02 May 2024 20:02:45 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/2024/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Jeudi 02 Mai 2024 20h02</title>
      <link>/2024/jeudi-02-mai-2024-20h02/</link>
      <pubDate>Thu, 02 May 2024 20:02:45 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/jeudi-02-mai-2024-20h02/</guid>
      <description>A cause de ce que grâce au ciel
Sur lequel après quant à moi
Sauf que malgré tout et puisqu’elle
A peu près et bien au-delà
Je t’aime
A cause de ce que même alors
Suivant quoiqu’il en soit selon
Contre pourtant et par encore
Dans toujours déjà environ
Je t’aime
A cause de surtout donc ou presque
Et parce qu’à jamais plutôt
Mais parfois plus ou moins avec</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mercredi 01 Mai 2024 20h16</title>
      <link>/2024/mercredi-01-mai-2024-20h16/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2024 20:16:37 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/mercredi-01-mai-2024-20h16/</guid>
      <description>Sa platitude à soi, sans horizon, sans une seule montagne, sans un putain océan… juste un abîme malade, exténué du vivant ! L’humanité qui se perd dans des replis lointains. Si vague, si étrangers, si écarté qu’on ne peut plus penser à rien. Avec seulement du silence pour combler les secondes… Et pourtant, s’acharner à croire qu’on a encore des nébuleuses à portée de la main…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mardi 30 Avril 2024 10h07</title>
      <link>/2024/mardi-30-avril-2024-10h07/</link>
      <pubDate>Tue, 30 Apr 2024 10:07:19 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/mardi-30-avril-2024-10h07/</guid>
      <description>J’ai le sentiment que de la vie il m’en reste encore beaucoup en dedans. Qu’elle se défend pour ainsi dire. Ce sont des petits riens, comme ça, en passant, ça me dit quelque chose. Des émotions, des sentiments, de petites fièvres intérieur… C’est presque ça la vie, des riens dont on peut faire un monde. Essayer une grande respiration, au hasard des coups de vents. Une curiosité, un petit art, un souffle…</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lundi 29 Avril 2024 17h50</title>
      <link>/2024/lundi-29-avril-2024-17h50/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Apr 2024 17:50:50 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/lundi-29-avril-2024-17h50/</guid>
      <description>C’est une fatigue qui n’a pas du nom, celle qui tient de l’angoisse. L’âme trébuche tout à coup et viennent aux yeux les larmes. Rien qui délivre, qui apaise, qui allège, plus rien qui ne fasse danser… D’un seul instant l’avenir devient du pire en rond. On songe seulement à soi-même, au chaos qui nous mène, à l’erreur de se rencontrer… de rentrer dans le désordre pour toujours ! Comme l’errance d’un écho.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dimanche 28 Avril 2024 08h56</title>
      <link>/2024/dimanche-28-avril-2024-08h56/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Apr 2024 08:56:43 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/dimanche-28-avril-2024-08h56/</guid>
      <description>Je voulais me promener un peu… il pleut ! La nature est espiègle, taquine et narquoise ! Elle doit m’en vouloir pour quelque-chose, alors elle chatouille… boude un peu, renâcle. Et moi me voilà tout puzzle ! Je tourne en rond… enfin je crois que ce sont des ronds ?! Je ne sais plus me retrouver. Ni mort, ni vif, ni quoi… L’hôpital est un lieu étrange, on en prend l’hébétude !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Samedi 27 Avril 2024 14h05</title>
      <link>/2024/samedi-27-avril-2024-14h05/</link>
      <pubDate>Sat, 27 Apr 2024 14:05:38 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/samedi-27-avril-2024-14h05/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vendredi 26 Avril 2024 10h26</title>
      <link>/2024/vendredi-26-avril-2024-10h26/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 10:26:40 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/vendredi-26-avril-2024-10h26/</guid>
      <description>Je ne pense pas qu’on puisse prévoir l’avenir, mais peut-être faut-il au moins se le permettre ?! C’est fou ce qu’il faut s’inventer de réalités autour de soi. Des réalités qui puissent durer, se maintenir nus et toutes entières. La vie se contredit tellement ! Il faut de la débrouille, de l’astuce, des échappatoires. Oublier que hier n’existe plus, c’est juste une photo, une larme. Que demain ce n’est que la mort.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mercredi 24 Avril 2024 17h19</title>
      <link>/2024/mercredi-24-avril-2024-17h19/</link>
      <pubDate>Wed, 24 Apr 2024 17:20:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/2024/mercredi-24-avril-2024-17h19/</guid>
      <description>La dépression, l’ennemi mortel du rêve ! Ça vous sabote le vivant.
Ça s’installe jusqu’à devenir une partie de soi, sans qu’on s’y habitue jamais ! Ça rayonne. Toujours aussi neuve, toujours aussi sauvage. Ça ne veut pas franchement dire son nom, ça se cache dans les plis et les replis de l’esprit et du corps.
Pourtant je cherche, je fouille, je touille les débris. Tout entier dans l’incendie à chercher une clef.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>